點解d廢老可以咁黑人憎，恃老賣老

本來對d老人家都唸住本住敬老嘅心
但距地根本當正自己王太后 尤其d啊婆
成撚日企係到等人開門 做乜都逢止人讓距幫距
有時我直情快行快過 唔幫距地推住對門 等距地等得咁開心